【區選】跟唔跟規矩玩

如果跟佢玩法,以現時社會氣氛同埋多左港豬醒覺，只要有批和理非幫手落區解釋返示威者d難睇號畫面，唔俾建制拉攏中立票，好有可能贏返場。

但咁就可能要停裝修建制候選人嘅辦事處，唔係嘅話可能俾人話選舉不公，然後delay or cancel區選，會浪費左一大班手足嘅心血。

點睇?